{突發} 香港知名魔術師叫雞

快！

magic

叫到個樣都成隻雞咁

食個kfc都比人狙擊

扭屎忽花

係日本 有一種傳統藝術
叫做origami 摺紙
將紅同白送比你地
祝願 幸福 比 全 人類

洪金寶好串 叫佢洪生都唔理我

第三張

我叫佢變副麻將出黎佢冇理我

魔術師洗咩叫雞 自己變咪得

果啲叫魔法

好懷念

武學宗師

Magic~~~~

咀dodo咁
好想屌爆佢

This is gay

青衣？

揀野食都揀紅與白

係呀

你地都無睇清楚，佢係KFC 變左d 麥樂雞出來食呀！Magic!!!

有冇揸住兩舊雞係到轉呀

紅和白

好耐無睇過上面堆圖

洗撚叫咩
舊雞變出嚟㗎

嗰啲就叫魔法啦

以前東莞係某酒店同一架lift撞到

cls

快啲通知佢地，譚永銓蒲咗頭！

洪金寶幾時做左魔術師?

有圖正評

你無病呀？
食飯都不可讓人靜靜的享用

叫ORIGAMI

當時睇呢個post笑到痴線 咁都會點錯相

條友勁高 住大王下

魔界洪金寶

以為係洪金寶

睇住佢食左隻個鐘 個盒啲雞食極都仲有嘅 唔通真係magic

Magic

雙子神偷

青衣KFC？

真人好高

經典回顧

笑撚死

關你撚事咩

無記錯佢係住青衣

不過好撚高

咁都要狙擊

你仲記得

應該有米九，臨走仲要帶返副超，幾撚型

叫隻雞姐

albert tam!albert tam!

唔知高登譚永銓依家點

Albert係行內好出名，出名拖欠工資一年以上，出名失手。

好撚勁呀⋯⋯

逃脫魔術呀⋯⋯

佢好出名，係行內出名既被恥笑對象

入黎就係為左睇呢張圖

咁多gay

好撚感動

原來住青衣㗎 未見過佢

Magic!!!!

呢單真係好撚好笑

食撻都要用劍指